唔想做香港人生意？酒店業又贏

似乎會願望成真